# Chinese (Simplified) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2024 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-03-23 19:43+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-03-17 14:00+0000\n"
"Last-Translator: Peaksol <p@peaksol.org>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) "
"<https://translate.codeberg.org/projects/vixipy/user-interface/zh_Hans/>"
"\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.16.0\n"

#: pyxiv/app.py:249
msgid "pixiv Error!"
msgstr "pixiv 错误！"

#: pyxiv/app.py:253
#, python-format
msgid ""
"pixiv returned an error trying to request data: <code>%(status)d - "
"%(error)s</code>"
msgstr "请求数据时，pixiv 返回错误：<code>%(status)d - %(error)s</code>"

#: pyxiv/app.py:253
msgid "Unspecified error"
msgstr "未指定的错误"

#: pyxiv/app.py:264
msgid "Not found"
msgstr "找不到页面"

#: pyxiv/app.py:265
msgid "The requested resource could not be found."
msgstr "无法找到请求的资源。"

#: pyxiv/app.py:275
msgid "Bad request"
msgstr "请求无效"

#: pyxiv/app.py:276
msgid "The server could not satisfy the request."
msgstr "服务器无法满足该请求。"

#: pyxiv/app.py:286
msgid "Forbidden"
msgstr "无权访问"

#: pyxiv/app.py:287
msgid "You do not have permission to access this page."
msgstr "你没有权限访问该页面。"

#: pyxiv/app.py:297
msgid "Unauthorized"
msgstr "未验证"

#: pyxiv/app.py:299
msgid "Provide your pixiv PHPSESSID in settings to perform this action."
msgstr "此操作需要在设置提供 pixiv PHPSESSID。"

#: pyxiv/app.py:312
msgid "Method Not Allowed"
msgstr "不允许该方法"

#: pyxiv/app.py:313
msgid "This method is not allowed for this endpoint"
msgstr "该端点不允许此请求方法"

#: pyxiv/app.py:394
msgid "Your current theme is invalid. Please set the correct theme in settings."
msgstr "当前主题无效。请在设置中设置正确的主题。"

#: pyxiv/app.py:407
msgid "Uh oh!"
msgstr "啊哦！"

#: pyxiv/app.py:408
msgid ""
"We have detected that you are using the Facebook WebView. Please click "
"the 3 dots and select 'Open in external browser' to view."
msgstr "检测到你正在使用 Facebook WebView。请点击三个点图标，选择“在外部浏览器打开”来查看作品。"

#: pyxiv/routes/artworks.py:68 pyxiv/routes/artworks.py:86
#: pyxiv/routes/artworks.py:98 pyxiv/routes/artworks.py:110
#: pyxiv/routes/artworks.py:122
msgid "You cannot access this illustration"
msgstr "无法访问该插画"

#: pyxiv/routes/artworks.py:69
msgid ""
"This illustration is set to be viewable by logged in users only. Since "
"this instance is not associated with a pixiv account, you must log in to "
"view."
msgstr "该插画设置为仅登录用户可见。本实例没有关联 pixiv 帐号，你必须登录才能查看。"

#: pyxiv/routes/artworks.py:87
msgid ""
"This illustration is potentially sensitive. To view it, turn off the "
"\"Hide potentially sensitive content\" setting."
msgstr "该插画可能包含敏感内容，必须在设置中关闭“隐藏可能包含敏感内容的作品”才可查看。"

#: pyxiv/routes/artworks.py:99
msgid ""
"This illustration is AI generated. To view it, turn off the \"Hide AI "
"generated works\" setting."
msgstr "该插画为 AI 生成，必须在设置中关闭“隐藏 AI 生成作品”才可查看。"

#: pyxiv/routes/artworks.py:111
msgid ""
"This illustration is rated as R-18. To view it, turn off the \"Hide "
"explicit content (R-18)\" setting."
msgstr "该插画评级为 R-18，必须在设置中关闭“隐藏浏览限制作品（R-18）”才可查看。"

#: pyxiv/routes/artworks.py:123
msgid ""
"This illustration is rated as R-18G. To view it, turn off the \"Hide ero-"
"guro (R-18G) content\" setting."
msgstr "该插画评级为 R-18G，必须在设置中关闭“隐藏猎奇向作品（R-18G）”才可查看。"

#: pyxiv/routes/artworks.py:155
msgid "The creator turned off comments."
msgstr "作者关闭了评论。"

#: pyxiv/routes/ranking.py:66
msgid "Mon"
msgstr "一"

#: pyxiv/routes/ranking.py:68
msgid "Tue"
msgstr "二"

#: pyxiv/routes/ranking.py:70
msgid "Wed"
msgstr "三"

#: pyxiv/routes/ranking.py:72
msgid "Thu"
msgstr "四"

#: pyxiv/routes/ranking.py:74
msgid "Fri"
msgstr "五"

#: pyxiv/routes/ranking.py:76
msgid "Sat"
msgstr "六"

#: pyxiv/routes/ranking.py:78
msgid "Sun"
msgstr "日"

#: pyxiv/routes/settings.py:141 pyxiv/routes/settings.py:145
msgid "Invalid token"
msgstr "无效 token"

#: pyxiv/routes/settings.py:160
#, python-format
msgid "An exception occurred trying to log in: %s"
msgstr "登录时出现异常：%s"

#: pyxiv/routes/settings.py:167
#, python-format
msgid "Cannot use token. pixiv returned code %(status)d"
msgstr "无法使用 token。pixiv 返回代码 %(status)d"

#: pyxiv/routes/settings.py:181
msgid "Unable to extract CSRF"
msgstr "无法提取 CSRF"

#: pyxiv/routes/settings.py:186
msgid "Unable to extract p_ab_d_id"
msgstr "无法提取 p_ab_d_id"

#: pyxiv/routes/settings.py:197
#, python-format
msgid "Cannot use token: %(error)s"
msgstr "无法使用 token：%(error)s"

#: pyxiv/routes/settings.py:213
msgid "No token was supplied."
msgstr "没有提供 token。"

#: pyxiv/routes/settings.py:223
msgid "You have successfully terminated the session. Goodbye!"
msgstr "会话已结束。再见！"

#: pyxiv/routes/settings.py:233 pyxiv/routes/settings.py:330
msgid "Successfully set proxy server"
msgstr "成功设置代理服务器"

#: pyxiv/routes/settings.py:250
msgid "Please specify a URL scheme. Only http and https are accepted."
msgstr "请在 URL 中指定协议，仅支持 http 和 https。"

#: pyxiv/routes/settings.py:256
#, python-format
msgid "Invalid URL scheme: %(scheme)s. Only http and https are accepted."
msgstr "URL 协议无效：%(scheme)s。仅支持 http 和 https。"

#: pyxiv/routes/settings.py:265
#, python-format
msgid "This address is not allowed: %(addr)s"
msgstr "无法使用该地址：%(addr)s"

#: pyxiv/routes/settings.py:271
msgid ""
"Due to limitations in Content-Security-Policy directives, IP Addresses "
"are not supported as a proxy server."
msgstr "由于 Content-Security-Policy 指令的限制，不支持将 IP 地址指定为代理服务器。"

#: pyxiv/routes/settings.py:305
msgid ""
"Note: the proxy server you have specified is behind Cloudflare. Images "
"may possibly not load, and may breach your privacy."
msgstr "注意：你指定的代理服务器使用了 Cloudflare。图片可能无法加载，并且可能存在隐私问题。"

#: pyxiv/routes/settings.py:314
#, python-format
msgid ""
"Integrity check failed for image proxy test. Expected %(integrity)s, got "
"%(result)s"
msgstr "检查图片代理完整性时出错。需要 %(integrity)s，但得到了 %(result)s"

#: pyxiv/routes/settings.py:325
#, python-format
msgid "An error occured trying to check proxy server: %(error)s"
msgstr "检查代理服务器时出错：%(error)s"

#: pyxiv/routes/settings.py:375
msgid "Successfully set preferences"
msgstr "成功设置首选项"

#: pyxiv/routes/settings.py:386 pyxiv/routes/settings.py:406
#, python-format
msgid "Invalid language: %(code)s"
msgstr "语言无效：%(code)s"

#: pyxiv/routes/settings.py:397 pyxiv/routes/settings.py:416
msgid "Successfully set language."
msgstr "成功设置语言。"

#: pyxiv/routes/settings.py:428
msgid "Successfully set theme"
msgstr "成功设置主题"

#: pyxiv/routes/settings.py:440
msgid "Successfully set timezone"
msgstr "成功设置时区"

#: pyxiv/routes/settings.py:452
msgid "Successfully set location"
msgstr "成功设置位置"

#: pyxiv/routes/ugoiraconverter.py:16
msgid "The ID you specified is not an ugoira."
msgstr "指定的 ID 不是动图。"

#: pyxiv/routes/ugoiraconverter.py:19
msgid "Illustration not found"
msgstr "找不到插画"

#: pyxiv/routes/ugoiraconverter.py:22
#, python-format
msgid "pixiv returned an error: %(error)s"
msgstr "pixiv 返回错误：%(error)s"

#: pyxiv/routes/userAction.py:71
msgid "Successfully bookmarked post"
msgstr "成功将作品加入收藏"

#: pyxiv/routes/userAction.py:82
msgid "Successfully removed bookmark"
msgstr "成功移除收藏"

#: pyxiv/routes/userAction.py:93
msgid "Successfully liked post"
msgstr "成功点赞作品"

#: pyxiv/routes/userAction.py:109
#, python-format
msgid "Unable to post comment: %(errorClass)s: %(error)s"
msgstr "无法发送评论：%(errorClass)s：%(error)s"

#: pyxiv/routes/userAction.py:114
msgid "Successfully posted comment"
msgstr "成功发送评论"

#: pyxiv/routes/userAction.py:131
#, python-format
msgid "Unable to send stamp: %(errorClass)s: %(error)s"
msgstr "无法发送表情贴图：%(errorClass)s：%(error)s"

#: pyxiv/routes/userAction.py:136
msgid "Successfully sent stamp"
msgstr "成功发送表情贴图"

#: pyxiv/routes/userAction.py:150
msgid "Successfully deleted comment"
msgstr "评论删除成功"

#: pyxiv/routes/userAction.py:157
#, python-format
msgid "Unable to delete comment: %(errorClass)s: %(error)s"
msgstr "无法删除评论：%(errorClass)s：%(error)s"

#: pyxiv/routes/userAction.py:197
msgid "You cannot follow yourself."
msgstr "无法关注自己。"

#: pyxiv/routes/userAction.py:201 pyxiv/routes/userAction.py:216
#: pyxiv/routes/users.py:100 pyxiv/routes/users.py:154
#: pyxiv/routes/users.py:210 pyxiv/routes/users.py:255
#: pyxiv/routes/users.py:295
msgid "Invalid user"
msgstr "无效用户"

#: pyxiv/routes/userAction.py:206
msgid "Could not follow user"
msgstr "无法关注用户"

#: pyxiv/routes/userAction.py:208
msgid "Successfully followed user"
msgstr "成功关注用户"

#: pyxiv/routes/userAction.py:221
msgid "Could not unfollow user"
msgstr "无法取消关注用户"

#: pyxiv/routes/userAction.py:223
msgid "Successfully unfollowed user"
msgstr "成功取消关注用户"

#: pyxiv/routes/userAction.py:263
msgid "Successfully edited details"
msgstr "成功编辑详细信息"

#: pyxiv/routes/userAction.py:327
msgid "Your profile has been updated"
msgstr "资料已更新"

#: pyxiv/templates/500.html:9 pyxiv/templates/500.html:36
msgid "Internal Server Error"
msgstr "内部服务器错误"

#: pyxiv/templates/500.html:38
msgid ""
"If this issue happens again, <a "
"href=\"https://codeberg.org/vixipy/Vixipy/issues/new\">file an issue</a>."
msgstr ""
"如果仍然有此问题，<a "
"href=\"https://codeberg.org/vixipy/Vixipy/issues/new\">请报告这个问题</a>。"

#: pyxiv/templates/500.html:41 pyxiv/templates/error.html:19
msgid "Back to home"
msgstr "返回主页"

#: pyxiv/templates/500.html:45
msgid "Error details"
msgstr "错误详情"

#: pyxiv/templates/500.html:47
msgid ""
"If you are going to report a bug, include the traceback if possible. You "
"may redact information such as your home folder."
msgstr "报告 bug 时，若有 traceback，则也请附上。你可以删去诸如 home 目录等信息。"

#: pyxiv/templates/artwork.html:21
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Could not load ugoira. <a href='{{ data.artwork.ugoiraUrl }}'>Download "
"the video</a>, or <a href='https://ugoira.com/i/%(artworkId)d'>go to "
"ugoira.com</a> for more options."
msgstr ""
"无法加载动图。<a href='{{ data.artwork.ugoiraUrl }}'>下载视频</a>，或<a href='<a "
"href='https://ugoira.com/i/%(artworkId)d'>'>前往 ugoira.com</a> 进行更多操作。"

#: pyxiv/templates/artwork.html:27
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: pyxiv/templates/artwork.html:31
msgid "More download options..."
msgstr "更多下载选项..."

#: pyxiv/templates/artwork.html:60
msgid "Your Illustration"
msgstr "你的插画"

#: pyxiv/templates/artwork.html:66
msgid "Limited Visibility"
msgstr "限制访问"

#: pyxiv/templates/artwork.html:78 pyxiv/templates/editDetails.html:62
msgid "AI generated"
msgstr "AI 生成"

#: pyxiv/templates/artwork.html:84
#: pyxiv/templates/components/novel-entry.html:50
#: pyxiv/templates/editDetails.html:55 pyxiv/templates/rankings.html:33
msgid "Original"
msgstr "原创"

#: pyxiv/templates/artwork.html:126
msgid "Disabled"
msgstr "关闭"

#: pyxiv/templates/artwork.html:139
#, python-format
msgid "Sensitivity level: %(sl)d"
msgstr "敏感级别：%(sl)d"

#: pyxiv/templates/artwork.html:143
msgid "View on pixiv"
msgstr "在 pixiv 上查看"

#: pyxiv/templates/artwork.html:152 pyxiv/templates/index.html:116
#: pyxiv/templates/user/main.html:56
msgid "View all"
msgstr "查看所有"

#: pyxiv/templates/artwork.html:162
msgid "Related"
msgstr "相关作品"

#: pyxiv/templates/artwork.html:165 pyxiv/templates/discover.html:7
#: pyxiv/templates/index.html:9 pyxiv/templates/indexManga.html:7
#: pyxiv/templates/newest.html:7 pyxiv/templates/novels/index.html:7
#: pyxiv/templates/tag.html:32
msgid "Some entries have been hidden due to filters"
msgstr "部分作品因过滤器设置而隐藏"

#: pyxiv/templates/artwork.html:175 pyxiv/templates/bookmarksSelf.html:25
#: pyxiv/templates/index.html:105 pyxiv/templates/user/bookmarks.html:25
#: pyxiv/templates/user/illusts.html:25 pyxiv/templates/user/main.html:48
#: pyxiv/templates/user/manga.html:25
msgid "Nothing in here!"
msgstr "空空如也！"

#: pyxiv/templates/bookmarksSelf.html:5
#, python-format
msgid "Your bookmarks (%(total)d)"
msgstr "你的收藏（%(total)d）"

#: pyxiv/templates/bookmarksSelf.html:8 pyxiv/templates/user/bookmarks.html:8
#: pyxiv/templates/user/illusts.html:8 pyxiv/templates/user/main.html:32
#: pyxiv/templates/user/manga.html:8
msgid "Frequent tags"
msgstr "常用标签"

#: pyxiv/templates/comments.html:6
msgid "Return to artwork"
msgstr "返回到作品"

#: pyxiv/templates/comments.html:10
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: pyxiv/templates/comments.html:16
#, python-format
msgid "Comment as %(user)s..."
msgstr "以 %(user)s 评论..."

#: pyxiv/templates/comments.html:29
msgid "Log in to post comments"
msgstr "登录后评论"

#: pyxiv/templates/comments.html:52
msgid "View replies"
msgstr "查看回复"

#: pyxiv/templates/comments.html:55
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: pyxiv/templates/comments.html:61
msgid "No comments!"
msgstr "无评论！"

#: pyxiv/templates/comments.html:73
msgid "Insert emoji/stamp"
msgstr "插入绘文字或表情贴图"

#: pyxiv/templates/comments.html:79
msgid "Emojis"
msgstr "绘文字"

#: pyxiv/templates/comments.html:87
msgid "Stamps"
msgstr "表情贴图"

#: pyxiv/templates/comments.html:101
msgid ""
"If you know a particular stamp ID, you can put it here. This allows you "
"to send stamps that are usually only available for a limited time. <span "
"style='color: #f38ba8;'><b>Warning:</b> This may result in termination of"
" your pixiv account. Use at your own risk.</span>"
msgstr ""
"如果知道具体的贴图 ID，可以在此插入。借此可以发送一般在限定时间内才能使用的贴图。<span style='color: "
"#f38ba8;'><b>警告：</b>这可能导致 pixiv 帐号被封，使用后果自负。</span>"

#: pyxiv/templates/comments.html:104
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: pyxiv/templates/discover.html:5
msgid "Discover Artworks"
msgstr "发现作品"

#: pyxiv/templates/discover.html:11
msgid ""
"Note: the suggestions are based on the instance's pixiv account's "
"algorithm and personalisation"
msgstr "注意：推荐作品的算法和个性化，是基于实例的 pixiv 帐号的"

#: pyxiv/templates/discover.html:21
msgid "Reload"
msgstr "重载"

#: pyxiv/templates/editDetails.html:2
msgid "Edit illustration details"
msgstr "编辑插画详细信息"

#: pyxiv/templates/editDetails.html:5
msgid "Illustration Details"
msgstr "插画详细信息"

#: pyxiv/templates/editDetails.html:9
msgid "Title (max 32 characters)"
msgstr "标题（最多 32 字符）"

#: pyxiv/templates/editDetails.html:11
msgid "Description (max 3000 characters"
msgstr "描述（最多 3000 字符）"

#: pyxiv/templates/editDetails.html:16
msgid "Allow users to edit tags"
msgstr "允许用户编辑标签"

#: pyxiv/templates/editDetails.html:22
msgid "Content type"
msgstr "内容类型"

#: pyxiv/templates/editDetails.html:26 pyxiv/templates/editDetails.html:39
#: pyxiv/templates/index.html:30 pyxiv/templates/indexManga.html:28
#: pyxiv/templates/novels/index.html:17 pyxiv/templates/tag.html:134
msgid "All"
msgstr "所有"

#: pyxiv/templates/editDetails.html:37
msgid "Visible to"
msgstr "公开范围"

#: pyxiv/templates/editDetails.html:40
msgid "My pixiv only"
msgstr "仅限好 P 友"

#: pyxiv/templates/editDetails.html:41
msgid "Private"
msgstr "不公开"

#: pyxiv/templates/editDetails.html:42
msgid "Logged in users only"
msgstr "仅限登录用户"

#: pyxiv/templates/editDetails.html:48
msgid "Allow comments"
msgstr "允许评论"

#: pyxiv/templates/editDetails.html:68 pyxiv/templates/edit_profile.html:38
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: pyxiv/templates/edit_profile.html:2 pyxiv/templates/edit_profile.html:5
#: pyxiv/templates/settings/account.html:49 pyxiv/templates/user/index.html:65
msgid "Edit profile"
msgstr "编辑资料"

#: pyxiv/templates/edit_profile.html:6
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: pyxiv/templates/edit_profile.html:18 pyxiv/templates/user/index.html:37
#, python-format
msgid "<b>%(followingCount)s</b> following"
msgstr "已关注 <b>%(followingCount)s</b>"

#: pyxiv/templates/edit_profile.html:18 pyxiv/templates/user/index.html:37
#, python-format
msgid "<b>%(myPixiv)s</b> mypixiv"
msgstr "<b>%(myPixiv)s</b> mypixiv"

#: pyxiv/templates/edit_profile.html:24
msgid "Tell us a little bit about yourself!"
msgstr "介绍一下你自己！"

#: pyxiv/templates/edit_profile.html:29
msgid "Images"
msgstr "图片"

#: pyxiv/templates/edit_profile.html:30
msgid "Profile Picture"
msgstr "头像"

#: pyxiv/templates/edit_profile.html:31
msgid "Choose profile picture (max. 5MB):"
msgstr "选择头像（最大 5MB）："

#: pyxiv/templates/edit_profile.html:33
msgid "Cover Image"
msgstr "封面图片"

#: pyxiv/templates/edit_profile.html:34
msgid "Choose cover image (max. 8MB):"
msgstr "选择封面图片（最大 8MB）："

#: pyxiv/templates/edit_profile.html:45
msgid "The file you selected is too large"
msgstr "选择的图片过大"

#: pyxiv/templates/edit_profile.html:46
msgid "Invalid file selected. Accepted formats include PNG, JPG, and GIF."
msgstr "选择的文件无效。可接受 PNG、JPG、GIF。"

#: pyxiv/templates/error.html:2
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: pyxiv/templates/error.html:12
msgid "Error!"
msgstr "错误！"

#: pyxiv/templates/error.html:17
msgid "An unknown error has occurred. Please try again later."
msgstr "发生未知错误。请稍后再试。"

#: pyxiv/templates/index.html:2 pyxiv/templates/indexManga.html:2
#: pyxiv/templates/layouts/default.html:64 pyxiv/templates/user/index.html:83
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: pyxiv/templates/index.html:25 pyxiv/templates/indexManga.html:23
#: pyxiv/templates/newest.html:17 pyxiv/templates/novels/index.html:12
#: pyxiv/templates/rankings.html:14 pyxiv/templates/user/index.html:84
msgid "Illustrations"
msgstr "插画"

#: pyxiv/templates/index.html:26 pyxiv/templates/indexManga.html:24
#: pyxiv/templates/newest.html:18 pyxiv/templates/novels/index.html:13
#: pyxiv/templates/rankings.html:15 pyxiv/templates/user/index.html:85
msgid "Manga"
msgstr "漫画"

#: pyxiv/templates/index.html:27 pyxiv/templates/indexManga.html:25
#: pyxiv/templates/novels/index.html:2 pyxiv/templates/novels/index.html:14
#, fuzzy
msgid "Novels"
msgstr "新闻"

#: pyxiv/templates/index.html:36 pyxiv/templates/novels/index.html:22
msgid "Latest from following"
msgstr "来自关注用户的最新作品"

#: pyxiv/templates/index.html:43 pyxiv/templates/index.html:56
#: pyxiv/templates/indexManga.html:41 pyxiv/templates/news/category.html:37
#: pyxiv/templates/news/index.html:34 pyxiv/templates/tag.html:88
msgid "Nothing to show!"
msgstr "空空如也！"

#: pyxiv/templates/index.html:49 pyxiv/templates/indexManga.html:34
#: pyxiv/templates/novels/index.html:36
msgid "Recommended works"
msgstr "推荐作品"

#: pyxiv/templates/index.html:62 pyxiv/templates/index.html:115
msgid "Today's Rankings"
msgstr "今日排行"

#: pyxiv/templates/index.html:72
msgid "Popular tags"
msgstr "热门标签"

#: pyxiv/templates/index.html:81
msgid "Recommended users"
msgstr "推荐用户"

#: pyxiv/templates/index.html:90
msgid "Newest articles in pixivision"
msgstr "pixivision 最新文章"

#: pyxiv/templates/index.html:100
msgid "Recommended artworks with tag"
msgstr "推荐标签作品"

#: pyxiv/templates/leave.html:2
msgid "Jump to page"
msgstr "跳到页面"

#: pyxiv/templates/leave.html:7
msgid "You are about to leave Vixipy"
msgstr "即将离开 Vixipy"

#: pyxiv/templates/leave.html:8
#, python-format
msgid "Continuing will direct you to %(dest)s."
msgstr "接下来将前往 %(dest)s。"

#: pyxiv/templates/leave.html:10
msgid ""
"Stay safe, using a <a href='https://www.vpngate.net'>VPN</a> or <a "
"href='https://www.torproject.org/'>Tor</a> is recommended."
msgstr ""
"注意安全，建议使用 <a href='https://www.vpngate.net'>VPN</a> 或 <a "
"href='https://www.torproject.org/'>Tor</a>。"

#: pyxiv/templates/leave.html:16
msgid "Possibly sensitive content ahead!"
msgstr "可能包含敏感内容！"

#: pyxiv/templates/leave.html:17
msgid ""
"This domain is commonly used for sharing sensitive or otherwise R-18 "
"contents, mostly behind a one-time fee or monthly subscription. Watch out"
" for these kinds of content!"
msgstr "该域名常常用来分享敏感内容或 R-18 内容，大多数需要单次付费或月付。请三思而后行！"

#: pyxiv/templates/leave.html:22
msgid "Continue to site"
msgstr "继续访问"

#: pyxiv/templates/layouts/default.html:86 pyxiv/templates/newest.html:2
msgid "Newest"
msgstr "最新"

#: pyxiv/templates/newest.html:5
msgid "Newest from all users"
msgstr "来自所有用户的最新作品"

#: pyxiv/templates/newest.html:21
msgid "General"
msgstr "一般"

#: pyxiv/templates/components/navbar.html:28
#: pyxiv/templates/notifications.html:2 pyxiv/templates/notifications.html:5
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: pyxiv/templates/notifications.html:49
msgid "No notifications"
msgstr "无通知"

#: pyxiv/templates/layouts/default.html:81
#: pyxiv/templates/rankingCalendar.html:2
msgid "Ranking calendar"
msgstr "排行日历"

#: pyxiv/templates/rankingCalendar.html:8
msgid "Previous"
msgstr "之前"

#: pyxiv/templates/rankingCalendar.html:9
msgid "Current"
msgstr "当前"

#: pyxiv/templates/rankingCalendar.html:10
msgid "Next"
msgstr "之后"

#: pyxiv/templates/rankingCalendar.html:18
#, python-format
msgid "Day %(day)s"
msgstr "第 %(day)s 日"

#: pyxiv/templates/layouts/default.html:77
#: pyxiv/templates/pixivision/index.html:23 pyxiv/templates/rankings.html:2
msgid "Rankings"
msgstr "排行"

#: pyxiv/templates/rankings.html:6
#: pyxiv/templates/ugoiraConverter/converter.html:41
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: pyxiv/templates/rankings.html:12
msgid "Note: Some options may not be compatible with each other."
msgstr "注意：部分选项可能相互不兼容。"

#: pyxiv/templates/rankings.html:13
msgid "Content:"
msgstr "内容："

#: pyxiv/templates/rankings.html:16
msgid "Ugoira"
msgstr "动图"

#: pyxiv/templates/rankings.html:19
msgid "Mode:"
msgstr "模式："

#: pyxiv/templates/rankings.html:20
msgid "Daily"
msgstr "今日"

#: pyxiv/templates/rankings.html:22
msgid "Daily (AI)"
msgstr "今日（AI）"

#: pyxiv/templates/rankings.html:24
msgid "Weekly"
msgstr "本周"

#: pyxiv/templates/rankings.html:25
msgid "Monthly"
msgstr "本月"

#: pyxiv/templates/rankings.html:28
msgid "Daily (R-18)"
msgstr "今日（R-18）"

#: pyxiv/templates/rankings.html:29
msgid "Weekly (R-18)"
msgstr "本周（R-18）"

#: pyxiv/templates/rankings.html:32
msgid "Rookie"
msgstr "新人"

#: pyxiv/templates/rankings.html:36
msgid "Date:"
msgstr "日期："

#: pyxiv/templates/rankings.html:38 pyxiv/templates/tag.html:219
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: pyxiv/templates/rankings.html:43
#, python-format
msgid "Ranking for %(date)s"
msgstr "%(date)s 排行"

#: pyxiv/templates/rankings.html:46 pyxiv/templates/rankings.html:48
msgid "Previous Date"
msgstr "之前日期"

#: pyxiv/templates/rankings.html:52 pyxiv/templates/rankings.html:54
msgid "Next Date"
msgstr "之后日期"

#: pyxiv/templates/rankings.html:56
msgid "Calendar"
msgstr "日历"

#: pyxiv/templates/replies.html:5 pyxiv/templates/user/follows.html:12
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: pyxiv/templates/replies.html:7 pyxiv/templates/reply_and_root.html:19
msgid "Replies"
msgstr "回复"

#: pyxiv/templates/reply_and_root.html:5
msgid "In reply to"
msgstr "回复"

#: pyxiv/templates/sensitivityWarning.html:2
msgid "Sensitivity Warning"
msgstr "敏感警告"

#: pyxiv/templates/sensitivityWarning.html:7
msgid "Sensitive content ahead!"
msgstr "可能包含敏感内容！"

#: pyxiv/templates/sensitivityWarning.html:8
msgid "This page contains sensitive or explicit content. Do you want to continue?"
msgstr "该页面包含敏感或露骨内容。是否继续？"

#: pyxiv/templates/sensitivityWarning.html:10
msgid "This warning will only show up once until you restart your browser."
msgstr "该警告只会显示一次，除非重启浏览器。"

#: pyxiv/templates/sensitivityWarning.html:14
msgid "Go back"
msgstr "返回"

#: pyxiv/templates/sensitivityWarning.html:15
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: pyxiv/templates/tag.html:11
#, fuzzy, python-format
msgid "<b>%(total)s</b> works"
msgstr "%(total)s 份作品"

#: pyxiv/templates/tag.html:21
msgid "Remove from favorites"
msgstr ""

#: pyxiv/templates/tag.html:24
msgid "Add to favorites"
msgstr ""

#: pyxiv/templates/tag.html:37
msgid "Advanced search options"
msgstr "高级搜索选项"

#: pyxiv/templates/tag.html:40
msgid "Related tags"
msgstr "相关标签"

#: pyxiv/templates/tag.html:54
msgid "Popular artworks"
msgstr "热门作品"

#: pyxiv/templates/tag.html:58
msgid "Recent"
msgstr "最近"

#: pyxiv/templates/tag.html:67
msgid "All time"
msgstr "所有时间"

#: pyxiv/templates/tag.html:79
msgid "Works"
msgstr "作品"

#: pyxiv/templates/tag.html:118
msgid "Advanced search options (experimental)"
msgstr "高级搜索选项（实验性功能）"

#: pyxiv/templates/tag.html:130
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: pyxiv/templates/tag.html:132
msgid "Safe"
msgstr "全年龄"

#: pyxiv/templates/tag.html:135
msgid "R-18"
msgstr "R-18"

#: pyxiv/templates/tag.html:139
msgid "Order by"
msgstr "排序方式"

#: pyxiv/templates/tag.html:141
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: pyxiv/templates/tag.html:142
msgid "Date (Descending)"
msgstr "日期（降序）"

#: pyxiv/templates/tag.html:144
msgid "Popular"
msgstr "热门"

#: pyxiv/templates/tag.html:145
msgid "Popular (Descending)"
msgstr "热门（降序）"

#: pyxiv/templates/tag.html:146
msgid "Popular among male users"
msgstr "受男性欢迎"

#: pyxiv/templates/tag.html:147
msgid "Popular among male users (Descending)"
msgstr "受男性欢迎（降序）"

#: pyxiv/templates/tag.html:148
msgid "Popular among female users"
msgstr "受女性欢迎"

#: pyxiv/templates/tag.html:149
msgid "Popular among female users (Descending)"
msgstr "受女性欢迎（降序）"

#: pyxiv/templates/tag.html:153
msgid "Search mode"
msgstr "搜索模式"

#: pyxiv/templates/tag.html:155 pyxiv/templates/tag.html:190
msgid "Unspecified"
msgstr "未指定"

#: pyxiv/templates/tag.html:156
msgid "Tag (Exact Match)"
msgstr "标签（完全一致）"

#: pyxiv/templates/tag.html:157
msgid "Tag (Partial Match)"
msgstr "标签（部分一致）"

#: pyxiv/templates/tag.html:158
msgid "Title/Caption"
msgstr "标题、说明文字"

#: pyxiv/templates/tag.html:163
msgid "Go beyond last page"
msgstr "越过尾页"

#: pyxiv/templates/tag.html:165
msgid ""
"Use this if you are sure that there are more results beyond the last page"
" (due to pixiv's quirky API). If nothing shows up, try to refresh the "
"page repeatedly. If it does not work, it might really be the last page."
msgstr "这可以查看存在于最后一页之后的结果（pixiv 奇怪的 API 所致）。没有出现结果可反复刷新页面，仍不起效则可能确实是最后一页。"

#: pyxiv/templates/tag.html:170
msgid "More Options..."
msgstr "更多选项..."

#: pyxiv/templates/tag.html:173
msgid "Minimum Width"
msgstr "最低宽度"

#: pyxiv/templates/tag.html:177
msgid "Maximum Width"
msgstr "最高宽度"

#: pyxiv/templates/tag.html:181
msgid "Minimum Height"
msgstr "最低高度"

#: pyxiv/templates/tag.html:185
msgid "Maximum Height"
msgstr "最高高度"

#: pyxiv/templates/tag.html:188
msgid "Ratio"
msgstr "宽高比"

#: pyxiv/templates/tag.html:191
msgid "Portrait"
msgstr "纵图"

#: pyxiv/templates/tag.html:192
msgid "Square"
msgstr "正方形图"

#: pyxiv/templates/tag.html:193
msgid "Landscape"
msgstr "横图"

#: pyxiv/templates/tag.html:197
msgid "Tool:"
msgstr "工具："

#: pyxiv/templates/tag.html:201
msgid "Posted before"
msgstr "发布时间先于"

#: pyxiv/templates/tag.html:205
msgid "Posted after"
msgstr "发布时间后于"

#: pyxiv/templates/tag.html:210
msgid "Minimum Bookmarks"
msgstr "最低收藏"

#: pyxiv/templates/tag.html:214
msgid "Maximum Bookmarks"
msgstr "最高收藏"

#: pyxiv/templates/components/navbar.html:12
#: pyxiv/templates/components/navbar.html:48
msgid "Search works..."
msgstr "搜索作品..."

#: pyxiv/templates/components/navbar.html:17
#: pyxiv/templates/messages/index.html:8 pyxiv/templates/messages/index.html:19
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#: pyxiv/templates/components/navbar.html:43
#: pyxiv/templates/settings/account.html:10
#: pyxiv/templates/settings/account.html:30
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: pyxiv/templates/components/navbar.html:57
#, python-format
msgid "%(following)d following - %(followers)d followers"
msgstr "%(following)d 已关注 - %(followers)d 粉丝"

#: pyxiv/templates/components/navbar.html:58
#, python-format
msgid "User ID: %(id)d"
msgstr "用户 ID：%(id)d"

#: pyxiv/templates/components/navbar.html:67
msgid "Profile"
msgstr "资料"

#: pyxiv/templates/components/navbar.html:74 pyxiv/templates/user/index.html:86
msgid "Bookmarks"
msgstr "收藏"

#: pyxiv/templates/components/navbar.html:81
#, fuzzy
msgid "Followed Users"
msgstr "关注的用户"

#: pyxiv/templates/components/navbar.html:88
#: pyxiv/templates/layouts/default.html:111
#: pyxiv/templates/settings/settingsMain.html:2
#: pyxiv/templates/settings/settingsMain.html:8
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: pyxiv/templates/components/navbar.html:95
#: pyxiv/templates/settings/account.html:46
msgid "Log out"
msgstr "退出"

#: pyxiv/templates/components/novel-entry.html:14
msgid "Romance"
msgstr ""

#: pyxiv/templates/components/novel-entry.html:16
msgid "Isekai fantasy"
msgstr ""

#: pyxiv/templates/components/novel-entry.html:18
msgid "Contemporary fantasy"
msgstr ""

#: pyxiv/templates/components/novel-entry.html:20
msgid "Mystery"
msgstr ""

#: pyxiv/templates/components/novel-entry.html:22
#, fuzzy
msgid "Horror"
msgstr "错误"

#: pyxiv/templates/components/novel-entry.html:24
msgid "Sci-fi"
msgstr ""

#: pyxiv/templates/components/novel-entry.html:26
#, fuzzy
msgid "Literature"
msgstr "精选"

#: pyxiv/templates/components/novel-entry.html:28
msgid "Drama"
msgstr ""

#: pyxiv/templates/components/novel-entry.html:30
msgid "Historical pieces"
msgstr ""

#: pyxiv/templates/components/novel-entry.html:32
#, fuzzy
msgid "BL (yaoi)"
msgstr "今日（AI）"

#: pyxiv/templates/components/novel-entry.html:34
msgid "Yuri"
msgstr ""

#: pyxiv/templates/components/novel-entry.html:36
#, fuzzy
msgid "For kids"
msgstr "作品"

#: pyxiv/templates/components/novel-entry.html:38
msgid "Poetry"
msgstr ""

#: pyxiv/templates/components/novel-entry.html:40
msgid "Essays/non-fiction"
msgstr ""

#: pyxiv/templates/components/novel-entry.html:42
msgid "Screenplays/scripts"
msgstr ""

#: pyxiv/templates/components/novel-entry.html:44
msgid "Reviews/opinion pieces"
msgstr ""

#: pyxiv/templates/components/novel-entry.html:46
#, fuzzy
msgid "Other"
msgstr "主题"

#: pyxiv/templates/components/novel-entry.html:83
#, python-format
msgid "%(episode)s Episode(s)"
msgstr ""

#: pyxiv/templates/components/novel-entry.html:86
#, python-format
msgid "%(wordCount)s words"
msgstr ""

#: pyxiv/templates/components/novel-entry.html:87
#, python-format
msgid "%(textCount)s characters"
msgstr ""

#: pyxiv/templates/layouts/default.html:15
msgid "Hold up!"
msgstr "打住！"

#: pyxiv/templates/layouts/default.html:16
msgid ""
"This tool is only meant to be used by developers. If someone told you to "
"copy and paste something here, there is an 11/10 chance they are trying "
"to steal your account!"
msgstr "这个工具是开发者用的。如果有人让你在这里复制粘贴一些东西，那么有 11/10 的几率是要盗号！"

#: pyxiv/templates/layouts/default.html:17
msgid ""
"If you know what you're doing, you should go contribute at: "
"https://codeberg.org/vixipy/Vixipy"
msgstr "如果你知道自己在干什么，那么请在这里贡献：https://codeberg.org/vixipy/Vixipy"

#: pyxiv/templates/layouts/default.html:22
msgid "This website requires JavaScript."
msgstr "本网站需要 JavaScript。"

#: pyxiv/templates/layouts/default.html:67
msgid "Explore"
msgstr "发现"

#: pyxiv/templates/layouts/default.html:72
msgid "Discover"
msgstr "发现"

#: pyxiv/templates/layouts/default.html:92
msgid "pixivision"
msgstr "pixivision"

#: pyxiv/templates/layouts/default.html:96
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: pyxiv/templates/layouts/default.html:100
#: pyxiv/templates/ugoiraConverter/converter.html:2
#: pyxiv/templates/ugoiraConverter/converter.html:30
#: pyxiv/templates/ugoiraConverter/index.html:2
#: pyxiv/templates/ugoiraConverter/index.html:6
msgid "Ugoira Converter"
msgstr "动图转换器"

#: pyxiv/templates/layouts/default.html:103
msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂项"

#: pyxiv/templates/layouts/default.html:107
#: pyxiv/templates/news/category.html:2 pyxiv/templates/news/category.html:24
#: pyxiv/templates/news/index.html:2
msgid "pixiv News"
msgstr "pixiv 新闻"

#: pyxiv/templates/layouts/default.html:115
#: pyxiv/templates/settings/about.html:6
#: pyxiv/templates/settings/settingsMain.html:40
msgid "About Vixipy"
msgstr "关于 Vixipy"

#: pyxiv/templates/layouts/default.html:119
#: pyxiv/templates/settings/settingsMain.html:48
msgid "Source Code"
msgstr "源代码"

#: pyxiv/templates/messages/index.html:22
msgid ""
"<b>Remember:</b> All messages are not end-to-end encrypted and are "
"subject to the <a rel='noopener noreferrer' "
"href='https://policies.pixiv.net'>pixiv Service Master Terms of Use</a>. "
"Don't send sensitive information!"
msgstr ""
"<b>提醒：</b>所有消息都没有端到端加密，并遵循<a rel='noopener noreferrer' "
"href='https://policies.pixiv.net'>pixiv 主使用条款</a>。不要发送敏感信息！"

#: pyxiv/templates/messages/message.html:36
msgid "This thread is reserved for important pixiv messages"
msgstr "此对话专用于发送重要 pixiv 信息"

#: pyxiv/templates/messages/message.html:37
msgid "pixiv nor Vixipy will never ask for login information or session tokens"
msgstr "pixiv 和 Vixipy 不会询问帐号信息或 session token"

#: pyxiv/templates/messages/message.html:47
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: pyxiv/templates/messages/message.html:53
msgid "Upload image"
msgstr "上传图片"

#: pyxiv/templates/messages/message.html:57
#, python-format
msgid "Message %(name)s"
msgstr "消息 %(name)s"

#: pyxiv/templates/news/category.html:7 pyxiv/templates/news/entry.html:17
#: pyxiv/templates/news/index.html:8
msgid "Older News"
msgstr "旧闻"

#: pyxiv/templates/news/category.html:9 pyxiv/templates/news/entry.html:19
#: pyxiv/templates/news/index.html:10
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: pyxiv/templates/news/category.html:11 pyxiv/templates/news/entry.html:21
#: pyxiv/templates/news/index.html:12
msgid "Official Events"
msgstr "官方活动"

#: pyxiv/templates/news/category.html:13 pyxiv/templates/news/entry.html:23
#: pyxiv/templates/news/index.html:14
msgid "New Features"
msgstr "新功能"

#: pyxiv/templates/news/category.html:15 pyxiv/templates/news/entry.html:25
#: pyxiv/templates/news/index.html:16
msgid "System Maintenance"
msgstr "系统维护"

#: pyxiv/templates/news/category.html:17 pyxiv/templates/news/entry.html:27
#: pyxiv/templates/news/index.html:18
msgid "Unused Category"
msgstr "未使用的类别"

#: pyxiv/templates/news/category.html:19 pyxiv/templates/news/entry.html:29
#: pyxiv/templates/news/index.html:20
msgid "Features to be updated (deprecated)"
msgstr "待更新的功能（弃用）"

#: pyxiv/templates/news/category.html:21 pyxiv/templates/news/entry.html:31
#: pyxiv/templates/news/index.html:22
msgid "Deprecated Category"
msgstr "弃用类别"

#: pyxiv/templates/news/entry.html:39
#: pyxiv/templates/pixivision/article.html:15
#: pyxiv/templates/pixivision/index.html:58
#, python-format
msgid "Posted on %(date)s"
msgstr "发布于 %(date)s"

#: pyxiv/templates/news/index.html:5
msgid "News from pixiv"
msgstr "pixiv 新闻"

#: pyxiv/templates/novels/index.html:29
msgid "Popular original novels"
msgstr ""

#: pyxiv/templates/pixivision/article.html:15
#: pyxiv/templates/pixivision/index.html:17
msgid "Category:"
msgstr "类别："

#: pyxiv/templates/pixivision/index.html:5
msgid "pixivision Articles"
msgstr "pixivision 文章"

#: pyxiv/templates/pixivision/index.html:6
msgid "Note: pixivision is experimental. Some articles may not load correctly."
msgstr "注意：pixivision 还在实验性地支持，部分文章可能不会正常加载。"

#: pyxiv/templates/pixivision/index.html:17
msgid "Featured Article"
msgstr "精选"

#: pyxiv/templates/pixivision/index.html:35 pyxiv/templates/user/main.html:6
msgid "Featured"
msgstr "精选"

#: pyxiv/templates/pixivision/index.html:50
msgid "Articles"
msgstr "文章"

#: pyxiv/templates/settings/about.html:8
msgid ""
"Vixipy is a free and open source, privacy respecting pixiv frontend, "
"allowing you to enjoy pixiv content with a peace of mind in terms of "
"privacy, speed, and reliability."
msgstr "Vixipy 是一个自由开源的隐私 pixiv 前端，可以隐私、快速、可靠地浏览 pixiv 内容。"

#: pyxiv/templates/settings/about.html:10
msgid "Why Vixipy?"
msgstr "为什么使用 Vixipy？"

#: pyxiv/templates/settings/about.html:12
msgid ""
"The problem with using pixiv is that it uses so much unnecessary "
"bandwidth, has trackers (Google Tag Manager), is proprietary (and "
"contains proprietary components like ReCAPTCHA), possibly privacy "
"invasive, and is also behind Cloudflare, which you already know has <a "
"href='https://0xacab.org/dCF/deCloudflare'>many, many problems.</a>"
msgstr ""
"使用 pixiv 的问题在于，pixiv 会不必要地使用大量宽带，有追踪器（Google Tag Manager），是专有软件（包含了 "
"ReCAPTCHA 等专有部分），有潜在的隐私风险，并且还依赖 Cloudflare。其中 Cloudflare <a "
"href='https://0xacab.org/dCF/deCloudflare'>有非常多的问题。</a>"

#: pyxiv/templates/settings/about.html:14
msgid ""
"With Vixipy, you can enjoy using most pixiv features with a frontend you "
"can trust. Your browser will never connect to any external server except "
"if you specify an external image proxy server."
msgstr "Vixipy 是一个可以信赖的 pixiv 前端。除非指定了外部图片代理服务器，否则浏览器不会连接到任何外部服务器。"

#: pyxiv/templates/settings/about.html:16
msgid ""
"Also on the plus side, you don't need an account for viewing full artwork"
" resolution, <a target='_blank' "
"href='/static/img/accountRequired_pixiv.png'>unlike pixiv</a>."
msgstr ""
"其次，不像 <a target='_blank' "
"href='/static/img/accountRequired_pixiv.png'>pixiv</a>，使用本程序查看作品原图也不需要帐号。"

#: pyxiv/templates/settings/about.html:18
msgid "How does it compare to other pixiv frontends (PixivFE, etc.)?"
msgstr "相比其他 pixiv 前端（PixivFE 等）有什么不同？"

#: pyxiv/templates/settings/about.html:20
msgid ""
"Vixipy is, and is always, never a competitor of any pixiv frontend. Sure,"
" Vixipy does take inspiration from other frontends, but only for the "
"good, and with proper credit or attribution if needed."
msgstr "Vixipy 现在、以后都不会是任何 pixiv 前端的竞品。当然，Vixipy 确实会从其他前端汲取灵感，但会在需要时署名及鸣谢。"

#: pyxiv/templates/settings/about.html:22
msgid ""
"Performance-wise, Vixipy is sometimes faster or on par with other pixiv "
"frontends."
msgstr "性能方面，Vixipy 相较其他前端齐平，有时更快。"

#: pyxiv/templates/settings/about.html:24
msgid "What makes Vixipy unique?"
msgstr "Vixipy 有什么特别之处？"

#: pyxiv/templates/settings/about.html:25
msgid ""
"Vixipy not only a frontend that allows you to explore pixiv, but it also "
"aims to be a useful and functional pixiv client similar to PixEz (an "
"Android/iOS pixiv client written in Flutter), that allows you to do "
"things like edit your profile, view notifications, express your opinions "
"and feelings by sending comments and stickers, and more to come."
msgstr ""

#: pyxiv/templates/settings/about.html:27
msgid "Acknowledgements"
msgstr "鸣谢"

#: pyxiv/templates/settings/about.html:29
msgid ""
"Vixipy is made possible through the use of open source projects, which "
"are:"
msgstr "Vixipy 的诞生离不开以下开源项目："

#: pyxiv/templates/settings/about.html:45
msgid "Disclaimer"
msgstr "免责声明"

#: pyxiv/templates/settings/about.html:46
msgid ""
"Vixipy is an unofficial pixiv frontend and is not made, approved or "
"affiliated by pixiv (pixiv Inc.). This software has absolutely NO "
"WARRANTY, and chances of your pixiv account getting in trouble or "
"suspended are not guaranteed."
msgstr ""

#: pyxiv/templates/settings/about.html:48
msgid ""
"All works that are shown in this instance are originated from pixiv, and "
"owned by their respective artists/authors. No copyright infringement is "
"intended and the software and instance administrators have no control or "
"liability to the content shown whatsoever. If you have any issues or "
"concerns about works that, for example, infringe on your copyright and "
"intellectual property rights, send these to pixiv, and not us."
msgstr ""

#: pyxiv/templates/settings/account.html:6
msgid "Account Settings"
msgstr "帐号设置"

#: pyxiv/templates/settings/account.html:11
msgid ""
"Log in to your pixiv account to access features that require an account, "
"such as:"
msgstr "登录 pixiv 帐号，即可使用以下需要帐号的功能："

#: pyxiv/templates/settings/account.html:14
msgid "Bookmarking/liking posts"
msgstr "收藏、点赞作品"

#: pyxiv/templates/settings/account.html:15
msgid "Following users"
msgstr "关注用户"

#: pyxiv/templates/settings/account.html:16
msgid "Personalized recommendations and landing page"
msgstr "个性化推荐、主页"

#: pyxiv/templates/settings/account.html:18
msgid ""
"Access information that requires an account such as artworks deemed "
"\"sensitive\" by pixiv staff"
msgstr "访问需要帐号才能查看的内容，如 pixiv 管理员标记为“敏感”的作品"

#: pyxiv/templates/settings/account.html:22
msgid ""
"To log in, you must get your pixiv PHPSESSID cookie. See the guide <a "
"href='https://pixivfe-docs.pages.dev/obtaining-pixivfe-token/' "
"rel='noopener noreferer'>from PixivFE</a> for details. Your token is "
"stored locally and will not be stored on the server."
msgstr ""
"必须要获取 pixiv PHHPSESSID cookie 才能登录。详见 <a href='https://pixivfe-"
"docs.pages.dev/obtaining-pixivfe-token/' rel='noopener noreferer'>PixivFE"
" 文档</a>。你的 token 仅存储在本地，不会存储在服务器。"

#: pyxiv/templates/settings/account.html:24
msgid ""
"For security purposes, cookies will expire 30 days after the time of "
"logging in"
msgstr "出于安全，cookie 将在登录 30 天后失效"

#: pyxiv/templates/settings/account.html:26
msgid ""
"<strong>Notice:</strong> By logging in, you agree that the instance will "
"be sending requests on behalf of <strong>your account</strong>."
msgstr "<strong>注意：</strong>登录即同意本实例代表<strong>你的帐号</strong>发送请求。"

#: pyxiv/templates/settings/account.html:51
msgid "Your pixiv session token"
msgstr "你的 pixiv session token"

#: pyxiv/templates/settings/account.html:52
msgid ""
"This is your pixiv <code>PHPSESSID</code> cookie, used to authenticate "
"you on pixiv. You can copy this in case you want to switch instances or "
"if you forget it. Hover to reveal."
msgstr ""
"这是你的 pixiv <code>PHPSESSID</code> cookie，用于 pixiv "
"的验证。可以复制，在切换实例时使用，或以防忘记。悬浮可揭示。"

#: pyxiv/templates/settings/account.html:56
msgid "CSRF Token"
msgstr "CSRF Token"

#: pyxiv/templates/settings/account.html:57
msgid ""
"This is your CSRF (Cross Site Request Forgery) token which is used "
"internally to send POST requests to pixiv. You probably shouldn't be "
"needing it unless you're gonna mess or experiment with the pixiv API."
msgstr ""

#: pyxiv/templates/settings/language.html:6
#: pyxiv/templates/settings/settingsMain.html:36
msgid "Language and location"
msgstr "语言和位置"

#: pyxiv/templates/settings/language.html:8
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: pyxiv/templates/settings/language.html:10
msgid "You can select your prefered language here."
msgstr "在此选择偏好语言。"

#: pyxiv/templates/settings/language.html:15
#: pyxiv/templates/settings/language.html:53
msgid "Use system language"
msgstr "使用系统语言"

#: pyxiv/templates/settings/language.html:22
#: pyxiv/templates/settings/language.html:60
msgid "Set language"
msgstr "设置语言"

#: pyxiv/templates/settings/language.html:25
msgid ""
"Can't find the language you're looking for? Are the translations "
"inaccurate? <a href='https://translate.codeberg.org/engage/vixipy' "
"target='_blank'>Help translate!</a>"
msgstr ""
"没有你的语言，或者翻译有误？可以<a href='https://translate.codeberg.org/engage/vixipy' "
"target='_blank'>帮助我们翻译！</a>"

#: pyxiv/templates/settings/language.html:28
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: pyxiv/templates/settings/language.html:38
msgid "About location settings"
msgstr "关于位置设置"

#: pyxiv/templates/settings/language.html:41
msgid "Set Location"
msgstr "设置位置"

#: pyxiv/templates/settings/language.html:45
msgid "pixivision Language"
msgstr "pixivision 语言"

#: pyxiv/templates/settings/language.html:47
msgid "You can set the language for pixivision articles here."
msgstr "在此处设置 pixivision 文章语言。"

#: pyxiv/templates/settings/language.html:63
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#: pyxiv/templates/settings/language.html:72
msgid "Set timezone"
msgstr "设置时区"

#: pyxiv/templates/settings/license.html:6
#: pyxiv/templates/settings/settingsMain.html:44
msgid "License"
msgstr "许可证"

#: pyxiv/templates/settings/license.html:8
msgid ""
"Vixipy is licensed under the GNU Affero General Public License, version "
"3. The license text is as follows:"
msgstr ""
"Vixipy 以 GNU Affero 通用公共许可证第三版（GNU Affero General Public License, version"
" 3）授权。许可证文本如下："

#: pyxiv/templates/settings/pyxivSettings.html:6
#: pyxiv/templates/settings/settingsMain.html:11
msgid "Vixipy Settings"
msgstr "Vixipy 设置"

#: pyxiv/templates/settings/pyxivSettings.html:8
msgid "Proxy server"
msgstr "代理服务器"

#: pyxiv/templates/settings/pyxivSettings.html:9
msgid ""
"A pixiv image proxy server allows you to access images from pixiv without"
" your device making any connection to pixiv servers."
msgstr "使用 pixiv 图片代理服务器，可以在访问 pixiv 图片时避免你的设备向 pixiv 发送任何请求。"

#: pyxiv/templates/settings/pyxivSettings.html:11
msgid ""
"Vixipy has a built-in proxy server, but you can specify one below. Only "
"images from the domain <code>i.pximg.net</code> will use the specified "
"proxy server."
msgstr "Vixipy 有内置代理服务器，但也可在下方指定服务器。只有来自<code>i.pximg.net</code>的图片会使用代理服务器。"

#: pyxiv/templates/settings/pyxivSettings.html:15
msgid "Use built-in proxy server"
msgstr "使用内置代理服务器"

#: pyxiv/templates/settings/pyxivSettings.html:22
msgid "Use selected proxy"
msgstr "使用选定代理"

#: pyxiv/templates/settings/pyxivSettings.html:25
msgid "Custom proxy server"
msgstr "自定义代理服务器"

#: pyxiv/templates/settings/pyxivSettings.html:26
msgid "You can specify a custom proxy server below."
msgstr "下方可指定自定义代理服务器。"

#: pyxiv/templates/settings/pyxivSettings.html:30
msgid "Use proxy server"
msgstr "使用代理服务器"

#: pyxiv/templates/settings/pyxivSettings.html:33
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: pyxiv/templates/settings/pyxivSettings.html:36
msgid "You can set your theme below."
msgstr "在下方选择主题。"

#: pyxiv/templates/settings/pyxivSettings.html:39
msgid "Use default theme"
msgstr "使用默认主题"

#: pyxiv/templates/settings/pyxivSettings.html:46
msgid "Set Theme"
msgstr "设置主题"

#: pyxiv/templates/settings/settingsMain.html:16
msgid "Account"
msgstr "帐号"

#: pyxiv/templates/settings/settingsMain.html:20
#: pyxiv/templates/settings/viewing.html:7
msgid "Display Settings"
msgstr "显示设置"

#: pyxiv/templates/settings/settingsMain.html:52
msgid "pixiv Premium"
msgstr "pixiv 高级会员"

#: pyxiv/templates/settings/viewing.html:9
msgid "<b>NOTE:</b> These settings will not apply to your pixiv account."
msgstr "<b>注意：</b>这些设置不会应用到 pixiv 帐号。"

#: pyxiv/templates/settings/viewing.html:15
msgid "Some of these settings are enforced by your pixiv account's settings."
msgstr "部分设置被 pixiv 帐号设置所覆盖。"

#: pyxiv/templates/settings/viewing.html:17
msgid ""
"Some of these settings are enforced by the instance's associated pixiv "
"account."
msgstr "部分设置被实例的 pixiv 帐号设置所覆盖。"

#: pyxiv/templates/settings/viewing.html:31
#: pyxiv/templates/settings/viewing.html:49
msgid "Hide AI-generated works"
msgstr "隐藏 AI 生成作品"

#: pyxiv/templates/settings/viewing.html:35
msgid "Hide explicit content (R-18)"
msgstr "隐藏浏览限制作品（R-18）"

#: pyxiv/templates/settings/viewing.html:39
msgid "Hide ero-guro (R-18G) content"
msgstr "隐藏猎奇向作品（R-18G）"

#: pyxiv/templates/settings/viewing.html:43
msgid "Hide potentially sensitive content"
msgstr "隐藏可能包含敏感内容的作品"

#: pyxiv/templates/settings/viewing.html:55
msgid "Hide ads (Vixipy has no ads)"
msgstr "隐藏广告（Vixipy 没有广告）"

#: pyxiv/templates/settings/viewing.html:59
msgid "Save preferences"
msgstr "保存偏好"

#: pyxiv/templates/ugoiraConverter/converter.html:23
msgid ""
"Your browser does not seem to have WebAssembly supported or enabled. "
"Please enable WebAssembly to use the converter."
msgstr "你的浏览器似乎不支持或未开启 WebAssembly。请打开 WebAssembly 以使用该转换器。"

#: pyxiv/templates/ugoiraConverter/converter.html:36
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: pyxiv/templates/ugoiraConverter/converter.html:39
msgid "Console"
msgstr "控制台"

#: pyxiv/templates/ugoiraConverter/converter.html:43
msgid "Variable Frame Rate"
msgstr "可变帧率"

#: pyxiv/templates/ugoiraConverter/converter.html:57
msgid "Convert"
msgstr "转换"

#: pyxiv/templates/ugoiraConverter/index.html:7
msgid ""
"Based on the code of <a "
"href=\"https://ugoira.vercel.app/\">https://ugoira.vercel.app/</a>"
msgstr "代码基于 <a href=\"https://ugoira.vercel.app/\">https://ugoira.vercel.app/</a>"

#: pyxiv/templates/ugoiraConverter/index.html:11
msgid "Enter ID"
msgstr "输入 ID"

#: pyxiv/templates/ugoiraConverter/index.html:12
msgid "Go"
msgstr "继续"

#: pyxiv/templates/user/bookmarks.html:5
#, python-format
msgid "%(user)s's bookmarks (%(total)s)"
msgstr "%(user)s 的收藏（%(total)s）"

#: pyxiv/templates/user/follows.html:4
msgid "followed users"
msgstr "关注的用户"

#: pyxiv/templates/user/follows.html:6
msgid "followers"
msgstr "关注着"

#: pyxiv/templates/user/follows.html:9
#, python-format
msgid "%(user)s's %(sect)s"
msgstr "%(user)s 的 %(sect)s"

#: pyxiv/templates/user/follows.html:19 pyxiv/templates/user/index.html:60
msgid "Following"
msgstr "关注"

#: pyxiv/templates/user/follows.html:20
msgid "Followers"
msgstr "关注者"

#: pyxiv/templates/user/follows.html:26
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: pyxiv/templates/user/illusts.html:5
#, python-format
msgid "%(user)s's Illustrations"
msgstr "%(user)s 的插画"

#: pyxiv/templates/user/index.html:16
#, python-format
msgid "%(user)s's background"
msgstr "%(user)s 的背景"

#: pyxiv/templates/user/index.html:21
#, python-format
msgid "%(user)s's profile picture"
msgstr "%(user)s 的头像"

#: pyxiv/templates/user/index.html:62
msgid "Follow"
msgstr "关注"

#: pyxiv/templates/user/main.html:41
msgid "Illustrations and Manga"
msgstr "插画和漫画"

#: pyxiv/templates/user/manga.html:5
#, python-format
msgid "%(user)s's Manga"
msgstr "%(user)s 的漫画"

#~ msgid ""
#~ "If you know a particular stamp ID,"
#~ " you can put it here. This "
#~ "allows you to send stamps that are"
#~ " usually only available for a limited"
#~ " time. <span style='color: "
#~ "#f38ba8;'><b>Warning:</b> This may result in"
#~ " termination of your pixiv account. "
#~ "Use at your own risk.)"
#~ msgstr ""
#~ "如果知道具体的贴图 ID，可以在此插入。借此可以发送一般在限定时间内才能使用的贴图。（<span "
#~ "style='color: #f38ba8;'><b>警告：</b>这可能导致 pixiv "
#~ "帐号被封，使用后果自负。</span>）"

#~ msgid "Click on the button below to log out"
#~ msgstr "点击下方按钮安全退出"

#~ msgid "&lt; Back"
#~ msgstr "返回"

#~ msgid ""
#~ "An error occurred trying to complete "
#~ "a request to pixiv. Please contact "
#~ "the instance administrator. (%(error)s)"
#~ msgstr "向 pixiv 发送请求时出错。请联系实例管理员。（%(error)s）"

#~ msgid "Sorry, this isn't supposed to happen. Have Snek instead."
#~ msgstr "抱歉，这是意料之外的情况。Snek 应该能解决。"

#~ msgid ""
#~ "Due to limitations in Content-"
#~ "Securiy-Policy directives, IP Addresses are"
#~ " not supported as a proxy server."
#~ msgstr "由于 Content-Security-Policy 指令的限制，不支持将 IP 地址指定为代理服务器。"

#~ msgid ""
#~ "Log in to your pixiv account to"
#~ " get a personalised feed and the "
#~ "ability to like and bookmark posts. "
#~ "To do this, you must get your "
#~ "pixiv PHPSESSID cookie. See the guide"
#~ " <a href='https://pixivfe-docs.pages.dev/obtaining-"
#~ "pixivfe-token/' rel='noopener noreferer'>from "
#~ "PixivFE</a> for details. Your token is"
#~ " stored locally and will not be "
#~ "stored on the server."
#~ msgstr ""
#~ "登录 pixiv 帐号可享受个性化推送，点赞及收藏作品。此功能需要获取 pixiv "
#~ "PHHPSESSID cookie。详见 <a href='https://pixivfe-"
#~ "docs.pages.dev/obtaining-pixivfe-token/' "
#~ "rel='noopener noreferer'>PixivFE 文档</a>。你的 token "
#~ "仅存储在本地，不会存储在服务器。"

#~ msgid "Click on the button below to securely log out"
#~ msgstr "点击下方按钮安全退出"

#~ msgid ""
#~ "You are not authorized to access "
#~ "this page. You may need to <a "
#~ "href='/settings/account'>log in</a> first."
#~ msgstr "你没有权限访问该页面。请先<a href='/settings/account'>登录</a>。"

#~ msgid "Timed out trying to check proxy server. It may be down."
#~ msgstr "代理服务器检查超时，服务器可能无法连接。"

#~ msgid "Not authorized."
#~ msgstr "未验证。"

#~ msgid ""
#~ "Click the link to go to the "
#~ "destination: <a href='%(dest)s'>%(dest)s</a>"
#~ msgstr "点击链接继续：<a href='%(dest)s'>%(dest)s</a>"

#~ msgid "Go to ugoira.com for more options"
#~ msgstr "前往 ugoira.com 进行更多操作"

#~ msgid ""
#~ "This warning will only show up "
#~ "once until you clear cookies for "
#~ "this website."
#~ msgstr "本警告只会显示一次，除非清除了本站 cookies。"

#~ msgid "(Exception message too long)"
#~ msgstr "（异常消息过长）"

#~ msgid "Your current preferred proxy server:"
#~ msgstr "目前首选代理服务器："

#~ msgid "Privacy"
#~ msgstr "隐私"

